‎‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第983話

wor d data...

屌，戲肉又休刊

成日都係咁

其實象槍已經係好勁
命中的話夠秒路其 中將級
Page1唔知下話會唔會無乜事？

問題係中將級得一個勁

中將好多都老餅中女咁
但依兩姊弟咁後生去到依個實力都算勁

俾路飛一拳秒左，
可以係中將級，更可以係弱於中將級。
普通海兵都可以一拳秒，唔代表六子真係有咁勁

我怕佢下話起返身無事咁
不過四皇有六個中將級都合理既
白胡子仲多
三大勢力 都唔係按力量分 係種類分

中將上下限其實好闊
卡普果D可以勁過元帥三大將
有D可以弱到俾人秒左

咁卡普特別例子黎既，自己唔升

煙鏟好似都係中將？
咁佢都頂到象槍嘅

有分本部 同分部

有一件係明哥競技場俾盾佬秒鳩左